/* Localized versions of Info.plist keys */

/* Favorites */
"Favorites" = "즐겨찾기";

/// Address Title
"address_title" = "즐겨찾기 주소록";

/* Login */
"Login" = "로그인";

/// faculty Text
"faculty_text" = "교수진";

/// faculty Member Text
"faculty_member_text" = "교직원";

/* Member List */
"Member List" = "전체주소록";

/// Setting
"setting_title" = "설정";

/* My page */
"My Page" = "내 정보 설정";

/// My Card Setting
"my_card_setting" = "내 명함 설정";

/// Term & Policy
"terms_and_policy" = "약관 및 개인정보 보호지침";

/* terms text */
"terms policy" = "이용 약관";

/* personal policy */
"personal policy" = "개인정보처리방침";

/* Help */
"Help" = "도움말";

/// User ID Placeholder
"user_id_placeholder" = "아이디";

/// User PWD Placeholder
"user_pwd_placeholder" = "비밀번호";

// Korean Button Text
"korean_text" = "한국어";

// English Button Text
"english_text" = "English";

/* ID Save Check Button Text */
"id_save_text" = "아이디 저장";

/* Login Save Check Button Text */
"login_save_text" = "로그인 유지";

/* ID Find Text */
"id_find_text" = "아이디 찾기";

/* PWD Find Text */
"password_find_text" = "비밀번호 찾기";

/* Login Info Text */
"login_info_text" = "서울대학교 경영전문대학원 회원센터에\n 등록된 아이디와 비밀번로 로그인 하세요.";

/* Login Error Text */
"login_error_text" = "서울대학교 경영전문대학원 소속이 아니거나,\n 잘못된 아이디 또는 비밀번호로 입력하셨습니다. ";

/* Button OK */
"Ok" = "확인";

/* Button Cancel */
"Cancel" = "취소";

/* Agree */
"Agree" = "동의함";

/* Alert Id Empty Text */
"alert_id_empty_text" = "아이디 또는 패스워드를 정확히 입력해 주세요.";

/* Alert Password Empty Text */
"alert_pwd_empty_text" = "아이디 또는 패스워드를 정확히 입력해 주세요.";

/* Terms of Service */
"terms_text" = "약관 및 개인정보 보호지침";

/* Accept Button Text */
"accept_btn_text" = "동의함";

/* Favorite Cell Faculty Count */
"%d faculty" = "%d명의 교수 연락처가 있습니다.";

/* Favorite Cell Staff Count */
"%d staff" = "%d명의 교직원 연락처가 있습니다.";

/* Favorite Cell Student Count */
"%d student" = "%d명의 학생 연락처가 있습니다.";

/* Take a Photo */
"Take a Photo" = "카메라";

/* from Library */
"Photo of Library" = "갤러리";

/* Delete Photo */
"Delete Photo" = "삭제";

/* update download title */
"update download title" = "업데이트 다운로드";

/* update download msg */
"update download msg" = "즐겨찾기에 등록된 주소록의 업데이트 내역이 있습니다.\n업데이트 자료를 다운로드 합니다. 잠시만 기다려 주세요.";

/* Favorite Setting Title */
"Favorite Setting Title" = "즐겨찾기 주소록 재설정";

/* Favorite Setting Msg */
"Favorite Setting Msg" = "즐겨찾기 주소록이 변경되어 재성정 중입니다.\n잠시만 기다려주세요.";

/* agree terms */
"agree terms" = "약관을 확인 하였습니다.";

/* agree personal */
"agree personal" = "개인정보 보호정책을 확인 하였습니다.";

/* Favorite Settings */
"Favorite Settings" = "즐겨찾기 설정";

/* send */
"send" = "보내기";

/* kakao message */
"kakao message" = "카카오 메시지";

/* message empty */
"message empty" = "메시지가 비어 있습니다";

/* kakao not install */
"kakao not install" = "카카오톡이 설치되어 있지 않습니다.";

/* phone call */
"Phone Call" = "전화";

/* sms */
"sms" = "문자";

/* email */
"email" = "메일";

/* save */
"save" = "저장";

/* ka talk */
"ka talk" = "카톡";

/* search */
"Search" = "검색";

/* search result */
"Search Result" = "검색 결과";

/* Find Id */
"Find Id" = "아이디 찾기";

/* Find Password */
"Find Password" = "비밀번호 찾기";

/* Done */
"Done" = "닫기";

/* Sms Auth */
"Sms Auth" = "본인인증";

/* Sms Auth Info */
"Sms Auth Info" = "본인인증을 위해 휴대전화번호와 인증번호를 입력하세요.";

/* Mobile Phone Number */
"Mobile Phone Number" = "휴대전화번호";

/* Auth Code */
"Auth Code" = "인증번호";

/* Receive Auth Code */
"Receivce Auth Code" = "인증번호받기";

/* Empty Error Msg */
"Text Empty" = "빈 문자열 오류";

/* All faculties */
"All faculties" = "전체교수";

/* All Classes */
"All classes" = "기수를 선택하십시오.";

/* Search Name Text */
"Search Name Text" = "이름또는 전화번호 검색";

/* Athentication Description */
"Athentication Description" = "본인인증을 위해 휴대전화번호와 인증번호를 입력하세요.";

/* Verification code */
"Verification code" = "인증번호";

/* Send Verification Code */
"Send Verification Code" = "인증번호받기";

/* Submit */
"Submit" = "확인";

/* Cell Phone No. */
"cell phone no." = "휴대전화번호";

/* Favorite Static Course */
"Favorite Static Course" = "교수진/교직원";

/* Program */
"Program" = "과정";

/* Program place holder */
"Program place holder" = "과정을 선택하세요.";

/* classes */
"classes" = "기수";

/* name */
"name" = "이름";

/* option */
"option" = "옵션";

/* option string */
"option string" = "즐겨찾기 내에서 검색";

/* Personal information */
"Personal information" = "소속정보";

/* Other setup */
"Other setup" = "기타설정";

/* Disclosure */
"Disclosure" = "공개";

/* Mobile Phone */
"Mobile Phone" = "Mobile Phone";

/* Select Message Recipients */
"Select Message Recipients" = "SMS 수신자 선택";

/* Select Email Recipients */
"Select Email Recipients" = "메일 수신자 선택";

/* Message Recipients */
"Message Recipients %d" = "문자 수신자 (%d)";

/* Select Email Recipients */
"Email Recipients %d" = "메일 수신자 (%d)";

/* Limit Error Msg */
"Limit Error Msg" = "한번에 발송할 수 있는 문자개수는 20건으로 제한됩니다.";

/* Search Name */
"Search Name" = "이름 검색";

/* No Search Text */
"No Search Text" = "검색어가 없습니다.";

/* No Search Text Length */
"No Search Text %d Length" = "검색어는 %d자 이상 입력하셔야 합니다.";

/* Auto Login */
"Auto Login" = "자동 로그인";

/* Company Korean */
"Company Korean" = "국문";

/* Company English */
"Company English" = "영문";

/* Company */
"Company" = "직장명";

/* Department */
"Department" = "부서명";

/* Title */
"Title" = "직위";

/* update alert msg */
"update alert msg" = "SNU Biz Members의 새버전이 나왔습니다. 업데이트하시겠습니까?";

/* Member Login */
"Member Login" = "Member Login";

/* has App Message */
"has App Message" = "해당 멤버는 주소록 앱을 설치하지 않았습니다.";

/* student status */
"student status" = "재학";

/* %d birth */
"%@ birth" = "%@년생";

/* currented */
"currented" = "현직";

/* not currented */
"not currented" = "전직";

/* Search Result Not Founded */
"Search Result Not Founded" = "검색된 결과가 없습니다.";

/* Share Info */
"Share Info" = "정보공개";

/* Tel */
"Tel" = "Phone";

/* Major */
"Major" = "전공";

/* Work */
"Work" = "담당업무";

/* Office */
"Office" = "Office :";

/* Select all */
"Select all" = "전체 선택";

/* E-Mail */
"E-Mail" = "E-Mail";
